* From URL
  https://www.tecmint.com/terminator-a-linux-terminal-emulator-to-manage-multiple-terminal-windows/

* Split panels
  Split Terminal Horizontally – Ctrl+Shift+O
  Split Terminal Vertically – Ctrl+Shift+E

* Drag windows
  Move Parent Dragbar Right – Ctrl+Shift+Right_Arrow_key
  Move Parent Dragbar Left – Ctrl+Shift+Left_Arrow_key
  Move Parent Dragbar Up – Ctrl+Shift+Up_Arrow_key
  Move Parent Dragbar Down – Ctrl+Shift+Down_Arrow_key

* Scrollbar
  Hide/Show Scrollbar – Ctrl+Shift+s

  Note: Check the hidden scrollbar above, it can again be made visible using the same above key combination.

* 
  Search for a Keyword – Ctrl+Shift+f

* 
  Move to Next Terminal – Ctrl+Shift+N or Ctrl+Tab


* Move between terminals
Move to the Above Terminal – Alt+Up_Arrow_Key
Move to the Below Terminal – Alt+Down_Arrow_Key
Move to the Left Terminal – Alt+Left_Arrow_Key
Move to the Right Terminal – Alt+Right_Arrow_Key

* Copy/paste
Copy a text to clipboard – Ctrl+Shift+c
Paste a text from Clipboard – Ctrl+Shift+v

* 
Close the Current Terminal – Ctrl+Shift+w
Quit the Terminator – Ctrl+Shift+q

* 
Toggle Between Terminals – Ctrl+Shift+x

* 
Open New Tab – Ctrl+Shift+t

* 
Move to Next Tab – Ctrl+page_Down
Move to Previous Tab – Ctrl+Page_up

* 
Increase Font size – Ctrl+(+)
Decrease Font Size – Ctrl+(­)
Reset Font Size to Original – Ctrl+0

* 
Toggle Full Screen Mode – F11

* 
Reset Terminal – Ctrl+Shift+R
Reset Terminal and Clear Window – Ctrl+Shift+G

* 
Remove all the terminal grouping – Super+Shift+t
Group all Terminal into one – Super+g
Note: Super is a key with the windows logo right of left CTRL.
